有咩慘得過男朋友生日但無得一齊慶祝。。。？

想喊

勇武啲飛過去

連親口講都無得講

生日快樂啊bb 唔好亂錫fans

終於痴咗線

女朋友生日但無得一齊慶祝

後果係嚴重好多倍

負評了

同感

好傷心啊 佢喺荷蘭 真係大個仔喇😭

我唔會喺ig留言祝福你㗎 咁多人留 我就偏唔留😭

我今晚過咗12點先留😭屌你老母😭

講緊我?

我shawn有半個地球嘅靚女想俾佢屌啊 你老幾啊

好變態

我都覺。。。臨老先來冧仔 但我情不自禁
我諗呢啲就係緣份？

我條仔嚟㗎喎

你都冇…又ff…...

我同你都係緣份

我同bb有合照了。。。

有咩可悲得過搵個阿婆扮自己

貼真樣會爆pm

Who dislike me

用粗口鬧你？

咪再推

Why not?

every1